16gb ram 升24gb?

本身有16gb ddr3ram 雙通道,
拆左老豆舊電腦有1條8gb ram,
用埋會24gb快左定冇左雙通道慢左

用量超過16gb就快左

用量少過16gb就慢左